屌你班友知唔撚知神獸點召喚嫁

on 撚99咁

香港人咁善心嘅
有人仆親扶完親走啦
成班圍住噓寒問暖做乜撚